杜拜，西班牙，法國電話卡一問

小弟下個月將會去兩日杜拜，四日西班牙，一個星期法國。想問應該買邊款上網電話卡？
我見好多電話卡都係唔包杜拜
喺咪姐係要買兩張到時換住嚟用

你堅持係杜拜要keep到上網咪買多張
佢堆商場地鐵有哂wifi
睇你覺得有無必要
上年買sims送程uber
今年唔知仲有無

巴打你上網買？

One sim

我爬過文見到都有介紹佢

敢問大師平時寫西班牙喺用開邊嗰牙字？

英國3

Thanks巴打

知唔知杜拜用邊隻好

杜拜上網好撚貴
2AED先50mb

係！我上網見到都嚇一跳

謝巴打

鴨寮街200蚊
30日，12GB
一年限期

唔包杜拜
最衰係無得share WiFi

慢到仆街

係杜拜聲稱work
roaming到信號
但無任何data transfer
即係唔work

利申 十日前係杜拜用呢張

抵就真係好抵

咁發現用唔到之後巴打你點算

真係有wifi都冇用 好似個dubai mall咁 要電話收sms 我邊度搵個杜拜電話

笑咗

個frd係歐洲用，正常速度
我自己無買，去到當地先買歐洲卡就慢到仆街

用過ais 就知咩係真4g